其實連登已經無用

連登喺無DDOS之後，已經被五毛入侵，你入到post就一定見五毛，任何抵抗五毛嘅方法已經廢咗，無可否認，對家已經進化咗，依家玩假活動fake啲人出黎圍捕，希望大家學識獨立思考，唔好再盲目信連登
例如假活動:同日有冇大行動=分散人流，前一日係唔係已經有同樣活動=第二日又去有咩伏位,前一日去完，俾人摸请點走同邊啲黃店俾人休息，會唔會易捉啲？

1

2

3

push

4

Hello sir 無用你又用 ？你都on9

太多假資訊

連登已經信唔過

咪屈，我提倡獨立思考

好多五毛帶風向 想人唔上連登

好多行動post 需要大家推

〖11月2號行動〗想贏就入黎啊

今個星期主線任務：1031太子站、112維園

【112維園見】全球33個城市響應號召，一句講曬，香港人出唔出先？

112 去維園

除左正評留名推post
你地仲可以開post!！
上面既post 加加埋埋都幾百個正評
只要有一半人都開post宣傳
就算上唔到熱門 都佔左大多數既post!
達到宣傳作用！
簡單兩句講下自己一路以黎既感受 呼籲下大家去就得！

11。2！ 3點 維園見！
Be Water!!

推

認為活動要變地下抗爭/快閃模式
連登唔可以用黎做大型抗爭整合平台，太容易俾人帶風向

Btw 你個「清」字做乜撚野事？

有人提過連仔 直接ban 612 之後登記既acc

基本上十個有八個post都有五毛

的確啊樓主係其中一個

殘體狗

屌唔記得不推文

请？學識打繁體中文再講

0分

手寫，sor，清清清清清

殘體狗 含撚啦
喺到帶風向

手寫，所以出咗依個字

你老母老婆俾狗屌呀 樓主

9月開始已經當連登係for fun, 一出名就註定死亡

各手足一於棄用連登 上baby condom

有獨立思考既人係邊度都會獨立思考

我發現依家講得morning sir，hello sir 或者 拉 呢啲成個白痴仔嘅comment唔係左膠就係五毛 反正就係唔用腦嗰批

覺得我五毛，殘體狗咪block 9我

咁樓主言論係冇錯
身份認同係香港人就係香港人

任何開放平台都有三毛有假資料
Fb Twitter tg wharsapp一樣
主要係人既問題

我只係手寫撳錯左一個掣，就話我殘體狗

今晚係tg 吹雞喎

死國安，你證明自己係知更鳥先再講啦
講埋香園圍下半部分，大家都好想知

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

無論tg同連登都要有獨立思考

連仔幾時先肯全世界logout

我無帶風向喎，我只係加泰果次中咗伏

屌你老母 自己去起下樓主底啦

大陸字

學識用正體字先啦狗仔

摸 ? 殘體狗

又想分化? 食你既狗飯啦 五毛

请请

垃圾post

咪撚推啦，識唔識用不推文回覆架屌你

手寫係有依個option,而我只係撳錯，btw大陸狗就大陸狗，快啲block柒我

屌你啦，我五個月來，一日成十個鐘上緊，真會員更加要多D留言，痛撃風向分化撚！

獨立思考就分化，手寫撳錯就大陸狗，(五毛，大陸狗)唔撚上連登啦，快來block 我

其實都係睇人既姐....如果你有思考過唔係人云亦云,幾多fake news係你面前都係無作用..

你願意為公義冒險ma！請了解更多

@vvovv2019

有大波Man出現，我已經覺得鬼鬼地

Agger

支持獨立思考呀 我地最優勝嘅地方係我地有獨立思考呀 好好利用

Block樓主

又一隻

鎖P鎖投票仲衰過之前
怕人地幾百個ACC洗民意
反而流失左大圍意思

我返D開POST標題派
咪又係洗到民意

熱門狗 拉 叫人sir 屈分化屈毛嗰啲唔係無獨立思考就係食政治殘廢餐嘅

最後一次回覆，文盲返中學啦

連登當睇下算

唔覺

簡體字 拉

咁唔係更加應該上連登
阻止五毛帶風向咩？
btw请

摸请

一入post已經捉到樓主一隻

今日個活動就是tg吹出來, 連登好正常, 除左P仔

連登已淪陷 24日前

拉

根本就是你班仆街死全家,
個個去曬telegram, telegram吹風易過連登幾多

起佢底, 被害妄想o的fd

好想知成日叫人出去果d其實有無出

请

今日個活動地區tg吹出嚟架

根本由始至終 都唔會有人割蓆 理由好簡單

覺, 叫人上少o的連登......連登吹風要預比人起底,
班狗今日去TG吹幾成功

不能同意更多, 自已否定埋連登 真是屌你老母, 如果連登多返人上 唔上telegram, 今日可能沒事

摸清

暫時全部P牌停留言咪得 雖然我知好多都係自己人 但都叫做其中一個方法

agger 睇到唔想睇

好簡單 你係連登逃避五毛
五毛唔識用tg咩?
一路咁走 五毛都係會搵到你
咁不如主動出擊 搵到辯識五毛既方法好過

屯門單野居然熱度咁低，向政府施壓求交代？

已經上小左好多連登

你講你？

好懷念被DDoS嘅時間

起完有咩問題？

俾人摸请點走同邊啲黃店俾人休息，會唔會易捉啲？

不如你解釋左點解會係殘體字先？

公海

Hello sir

我手寫，無留意撳錯掣，我柒咗，可以照block 我

你起下自己先啦

Cc台又多mon post狗
波台狗又開膠post 搞分化